突發！安達連膿牆比人圍

lan[img]

幫拖

深藍地區搞辛苦巴打

推！

手足敗走

全新移民地區，小心d

成班垃圾廢老支那雞拎全新公屋
比返d公屋後生仔用啦你班垃圾

有14分鐘 廢老圍攻手足片 但唔知點放上黎

地區幹事黎左幫藍絲 許有為

太少手足 太多廢老

唔夠人唔好死守 人身安全要緊

又有個廢老深信後生收錢

Upload youtube再post link

行過既千祈唔好耳邊大叫屌你老母 之後走

太危險 唔好攪 去返安全小小地方

真係太少手足 有冇住安達安泰嘅兄弟得閒

拆一貼十
唔夠人就走，保護自己！

咪痴線
成堆藍絲係身邊
個個胖虎咁樣
我怕出句聲都俾人溶

對唔住我垃圾

係 唔好做白痴野 到頭來冇用又失民心

安達即係邊頭

再接再厲！再擺嘅話出post召喚多d人+文宣

女仔就快啲走 啲廢老無性又衝動 報警又唔理你
保障自己！

一陣上去幫拖